買左4:2波蛋嘅手足諗住call幾多隻g慶祝

而家中場0:0 波蛋仲未爆 下半場入6粒有幾難
諗住等陣起雙飛破青了

冇錢call g了